南丫島藍絲打人

事源係咁
有朋友話有手足今朝係南丫島踢左一下藍絲banner
然後俾藍絲圍毆，有人入去幫拖救返個手足
藍絲打完人仲報警
希望有更多南丫島巴絲可以提供更多消息然後起底
唔該哂
自推十下先

自推十下

推

南丫島要反畜龍小隊光復

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推
有支那仔扮去美國見議員

點解香港d靚島成日比藍屍廢老霸曬

南丫島陸沉都唔會有人理嫁啦

講係咁講
但手足唔通唔救咩

因為佢地老囉
早過你出世囉

藍屍地址

冇啊
我都係朋友冇ac佢叫我幫手放上黎
近榕樹灣

呢d難走地方一定玩快閃

離岸手足小心為首 唔係專燈入去既話好難幫

幫你推下

其實可能佢係學生，出碼頭坐船
然後踢左一下個banner
跟住就俾人圍

我都係咁諗
始終都係島仔
你走得去邊

南丫島始終太遠
行事都要小心

我意思係比教訓佢地時

係咪要計埋船期

推到有南丫島人講下咩事

南丫島深藍

你去離島一日遊都會計劃下行程啦

［做人要有公關］人權法通過前盡量保持和平形象

Push

長洲反而都有啲自己人

又係支那人！！同我打撚死晒佢哋！！

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

推
雖然南丫島深藍
但你都唔係唔理掛

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

原來長洲係黃 南丫島係藍

你得閒離遠影相都唔幫手還拖

假設係 入去踩場踢嚟托咩
針對政府黑警黨鐵好過啦

有無高清啲

村屋渠塞左係咪好大件事架呢？

幾時抗埋離島

唔撚入去

都話人地俾我

我而家先知

冇啦
聽聞係藍絲gp流出黎
咪睇下有冇人知咩事

係因為冇包袱 日日等死

藍丫島

黎香港仔啦
搭艇咁快

後生好多黃
但廢老就冇得救架喇

無拉到，啲廢老見個banner 無野就放左佢走，有冇打就唔清楚。

街外人表示覺得南丫島應該藍到仆街
前幾日去碼頭見到有個拖喼廢中撕走近碼頭d文宣
同埋成個島都無乜紙張類文宣
噴係牆既都仲有少少...

外島咁款

Push啊

真心唔好入嚟
入到嚟十個有九個半土生土長都係土共鄉黑 (連後生都係
所以基本上無人救到你地
加上船公司包括港九小輪、翠華都好紅下
唔通你地游水返市區？

連11月區議會都要靠外人(多年來香港人搬入)嘅票先可能救到
雖然係左膠朱閪迪啲人 但都好過無

至於要光復就光復咗香港先啦 呢度冇得救
日日撕紙狗 恐嚇 打咗幾次人
呢啲光復咗就慢慢同你地班老嘢、地主計數

南丫島都獨立啦？

Tui

鄉議局地方

係近碼頭個幾檔士多同酒家藍，鄉家佬，入面已經係後生仔同鬼佬開既店舖，都有同路人，只不過唔係地主就唔會太大聲，似元朗

利申，好多年前住過

南丫島啲廢老真心無得救，無必要花時間去光復，做其他正經野好過

利申：住系南丫島廿幾年

你唔幫手？